[十月一] 會唔會真係戒嚴？

可以想像黨鐵會封哂所有港鐵站，什至封路。

大家要開始左諗定十月一，點樣賀賀佢

tui

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

如果國慶要去到戒嚴，俾人笑啦

而家同戒嚴有咩分別

咁就會85咁 冇問題嫁
區區街坊都有野玩

十月一大家早d出門口

去金鐘舉美國旗唱美國國歌

18區集會